其實點解唔繼續輪和理非地方集會/遊行？

如題，依家警由開始肯批不反，亦唔會高調拉人，因為改左靜靜雞拉人既策略，將為運動降溫。

咁點解唔把握機會聚人，現場拉小隊去和你Shop?

今日見到和你shop成效係有，所以警由會重兵，加上便衣疑雲，令大家連聚人都難。用大集會/遊行先聚人再去快閃shop可能可以解決依個問題，各位師兄點睇。

1月頭咪有上水

支持，依家地區遊行少左好多宣傳，可唔可以由新任區議員搞起？

推到新任區議員見到

係咪少左宣傳 唔多見既

P牌推唔起

［行動］2020第一炮地區遊行：光復上水

推左元旦先

有冇師兄覺得岩聽推比新任區議員

和你貼 連儂廁

0101見